有冇人有買skytube figure

好想要但唔知買番黎點擺

Native

有隻白色冬月茉莉

利伸 日本買

skytube premium
幻想金瓶梅 旗袍
等緊出

有隻小日向蘭
放咗喺個木櫃入面
想望嘅時候先打開個櫃

有咩問題

全裸

介意做咩仲要買

點會介意 但屋企有細路

鐘意Native多D

...

同佢一齊鑑賞

有隻冬月茉莉黑VER 遲下想入悠月
再之後想入冬月茉莉2.0

BAM

及早接受性的教育

第一隻skytube premium出左
但塊臉同想像有落差